[隱憂]有個問題大家一直忽略咗

文宣已經跟唔上勇武
唔好再話和理非冇用
外國嘅支持好多都係由大規範遊行同持續嘅文宣儲落嚟
冇得否認 火魔法同鶳畫面係唔好睇 係負面
雖然外國支持冇太大即時作用
但用例子 以人權及民主法案嚟睇
要制裁班港共垃圾同黑警我哋宜家就要調整腳步
所以 前線們 可唔可以等一等
俾少少時間文宣 俾少少時間美國國會
唔係以後唔衝 只係等埋文宣我唔係鬼

假設輿論失勢 外國就好難理直氣壯幫我哋
本地其實都有呢個問題 不過大家知道唔割
冇錯 我哋到頭嚟都係要靠自己
但有人幫到我哋點解我哋唔捉緊機會俾人幫？

請堅持 黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃支持
裝修同裝飾要分清
如果係中資 或者曾經出賣前線
我極度支持裝修
但如果係發過聲明支持港共同黑警
可以裝飾咗先
使用火魔法要顧及周圍環境
小心記者同附近民居
唔好波及自己友

Twitter戰線極需要人
其實可以幻想 呢個世界有好多世界性港豬
需要教育 輔導 好似5年前香港嘅和理非
用二百萬大遊行吸支持度我個人覺得唔太可能
唔係因為民意轉咗 係的確有班和理非驚咗
同埋交通死晒
但係一般外國人唔會知道
政治係説服同你持相反意見的人
一齊走出同温層 好唔好？

以下係Twitter攻略 日日有新功課 唔洗識英文㗎

#1 下載Twitter
#2 登記用户
#3 打開/下載Telegram
#4 Search @TwitterHelpBot
#5 /Start 之後跟指示做就得㗎喇

唔好停留同溫層
和理非要勇武 勇武都要和理非
我哋已經進步咗好多 一齊繼續進步好唔好

不割蓆 不督灰

推

推x2

【政府製造經濟危機】以最和理非既方式 擊敗港共

推x3

推x4

日日都有核彈
好多已經冇人記得

【十八區裝修指南】

18區開花 裝修手足入嚟接Job

講好多次 但無人聽

只係識講“一停落嚟就大搜捕”

不分化 不割蓆 不篤灰

文宣真係唔夠人

我宣佈停止互屌！開始文宣洗地！

畀啲啲時間文宣
太多核彈 文宣都要時間做嘢

真係要洗地

我哋好多核彈係手
畀時間文宣煲大佢
唔好內哄互屌住

根本單核彈都冇時間發酵

PUSH

歌唱自衛術
第一 六四影相術
第二 榮光拍片術
第三 若有人主動攻擊或持武器，自衛術

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

推,日日都出嚟日日都有新嘢核彈,文宣有48個鐘一日都唔夠用

真，文宣有少少跟唔切

文宣真係完全跟唔上，前日中槍嘅手足都未整到

連登太容易同温層
同埋文宣係要浸 要等

pushhh

推呀！

入面好多文宣料

所以裝修可唔可以停一停?
叫你停唔係叫你唔好做
係暫緩呀
比D機會和理非做下野啦

文宣跟唔上, 請勇武暫定一下, 直至過咗人權法

幫推

冇基礎嘅文宣只係化妝

永遠自我監察︰從《The Crowd: A Study of the Popular Mind》觀警隊、藍黃營、運動方向

未必要停晒但可以輕手啲

多粒核彈，無粒爆

我覺得真係要抖下，所有人做下文宣，搞返靚條國際戰線，人地外國唔係一定明白我地既意圖，所以要停下，引爆下核彈，確保法案過左先整穫勁既!!!

唔該你

樓豬 連登最多可以四連推

和理非要勇武 勇武都要和理非

多謝你打咁長篇文
認同你嘅理念

Push

我諗有好多人都打過
不過都上唔到去熱門

push

可用裝飾
e.g.

up

呢個好正

我之前都講過 唔好唔岩聽就話帶風向

過十日俾法案過左先裝修 好嗎？
大局為重啊

和理非又好 勇武又好 都要趁有空餘時間諗下未來方向

啱 推

希望大家聽聽文宣手足嘅聲音

推，齊上齊落，和勇並肩

其實有衝突咩

係啊

我個Twitter已經retweet 到成日俾佢問我係咪機器人

P牌都推

停一停，好似818前幾日咁樣啦，好冇？

一日幾十個核彈，根本無時間煲大

核彈都未爆得切
啲唔好嘅畫面就俾對家散晒

英文好屎 所以唔敢玩Twitter

唔洗你識㩒制就得

好似上咗熱門了

推呀屌 文宣唔係大晒

希望多啲人睇到等埋文宣

文宣少左好多

推Twitter要人

要整其實唔會影響
但問題太少人搞文宣
根本好多和理非都唔會肯出力搞

真心跟唔切
今日就真係大搜捕喇

twitter講極都好少人用

唔係 玩Twitter要用Meme

係 好多都係ig 講
但ig睇得嘅都係自己人

Pish

推，畀時間等人做下文宣

都岩

國際文宣組要上力

真 最近勇武好叻行動好快
但請俾時間後排跟上 佢哋好想幫到手 和勇合一先至最有威力

推
文宣追唔切好易會輿論大逆轉

推
推
推

呢到中英文宣都有

同埋交通死晒
但係一般外國人唔會知道
有冇人幫手文宣

不分化不割蓆

Pish 等美國復會

最大問題係
連登同出面18區tg group其實係脫節
好似琴日連登共識休息日
實際上各區都有人吹雞開花
依家我地共識話要文宣
tg group係冇人會認真理

pish

事實係 所以得到一啲野就會失去一啲野

Twitter 唔可以淨係靠少部分人
一直都係個啲人
講嘅內容又淨係文宣嘢
影響就愈黎愈細

[重新推出]三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

tg資訊仲快過連登
我一個鐘冇睇已經成幾萬個信息

建議出返個Twitter教學

係 要新人

屌，呢啲post先係理性討論架嘛
出邊個啲話人係鬼係文革係失控，根本唔信任自己手足

推

呢到有文宣

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃支持

你見到人唔支持，係應該加把勁去解釋裝修，唔係屌手足裝修要停

抗爭係唔會亦才都唔可以因為你跟唔上步伐而停止，你要做嘅係自己加油跟貼，唔係屌人行得快

呢樣野政府係好值得我地學，老閪都唔割，做咗野就記招文宣合理化，一鼓作氣打落去先會有革命嘅曙光

記住一樣野，贏 就係革命，輸 就係暴動
個定性權從來都係喺你地手上，唔輪到阿豬阿狗出嚟話乜乜柒柒係暴動

過咗法案我地再報仇啦

推 支持暫停裝修 先唔好理人權法有冇用先
回一回氣等人權法過埋先

要重新大和解

我邊一句有屌過？

你落過現場就知有手足失控
ps 歡迎起我底

文宣人數應該係大多數黎

每日都有核彈，但每個星期都不斷發生新野，推唔切。
而且唔係印張文宣就推到。
例如葉虎，有無時間背後check個network
例如印尼記者，有無時間等我地可以搞個connect印尼人既活動?
講真無。
攬炒巴係外國每推一個行動，都要經過好多時間準備，我地的核彈，就連比少少時間爆都無。。。。

有啲係狗餓底黎
因為場運動過咗90日
好多P牌脫咗P了

推 黑裝修 紅裝飾 藍罷買

大多數人係喺自己ig文宣

推
咪成日講黑警
講番政府無能
我要真普選呀！

勇武 同 和理 一定要互相配合
跟唔切 距離會愈黎愈遠
勇武比文宣跟返進度先plss

唔好用呢個字

不完美 可改善

不完美可改善

白花油首新廣告歌好撚難聽
開咁多個Post 都無人理你

文宣組真心辛苦 好似有時手足做錯決定就拋個波過去咁加油

推推推
比多dd時間文宣做宣傳

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

pushhhhhh...

文宣其實唔慢 一直有人都做緊
但要時間發酵

Yes,有人失控但好在唔多
但幾個mk做錯野已經可以好大鑊

好同意
文宣唔係唔想做
係跟唔上

tui

唔可以，文宣跟唔上係要文宣加把勁，抗爭係唔會因為你跟唔上步伐而停止，一停止就係冷卻，唔係次次咁好彩有建制狗出嚟潑火潑返著
導正返思維，你係要跟貼手足，唔係拖慢手足
佢地係一班願意為香港嘅未來走出comfort zone嘅義士，宜家只係淨返你地喺個comfort zone到彈出彈入唔跟貼

冇人做錯！文宣嘅作用就係咁
不過如果手足行慢少少我哋效果會好啲

一停落嚟就大搜捕
如果以上邏輯成立，點解唔每日每夜，每時每刻都去抗爭？

開槍單案畀最近啲裝修行動洗走咗

推爆佢

和理非好撚煩

唔理你係和理非定勇武, 大家都係無實權的人, 去同政府”合法”地抗衡.

事實上, 我地只能依靠國際力量(香港民主法案)去施壓, 或者要有更多同理念架人取得實權(11月區選). 這兩件事都需要時間去做的.

而家用緊急法通過了蒙面法, 即係有了先例. 換句話說, 以現在架情況，林奠可以用緊急法通過任何事, 如取消區選, 宵禁等. 大家可以點樣做先有足夠的時間去取得實權, 去改變現狀呢?

作為勇武的, 見到同伴愈來愈多的受傷同減少, 濫暴，一定好嬲，天天出外裝修, 其實好難維持下去的, 一來將社會架焦點轉移, 二來創造唔到任何資源俾國際線的文宣. 最終會否變成純粹的發洩行動?

呢個時刻，時間好重要，美國本土而家架焦點放在落trump trump的彈劾。民主法案可能會拉後的！係呢個前題下，中共可以隨時入城的了。大家要重新討論下，抗爭之路，點樣可以維持下去。

唔該大家落力D做外國文宣.......
用twitter 唔好用中文圍爐啦

文宣唔係冇出力 我都唔係割
只係太多資訊 我哋發出去唔代表人哋會收到
只係話前線行慢少少少少 我哋效果會好啲
大家平衡下

你冇發現
依家日日都有人叫18區開花裝修咩

推推推

推
停一停諗一諗
用翻啲有效率嘅方法去贏呢場運動

黑紅藍黃分好目前睇係岩，但係點都要持續做野，出黎遊行下都一定要
緊急法+反蒙面法都出埋試水溫，所以無得唔企出黎

最少黨鐵一日唔回頭是岸我地都唔可以放過佢，如果唔係只會繼續害死手足

係 同埋香港習慣得太快 適應力太強。。。
有好有唔好。。

推呀

推推推推推

呢場運動一係一齊贏一係一齊輸
你要係到抱怨邊個做得唔好係唔會有幫助

咁可以點

結果就係新的暴力場面覆蓋舊的暴力場面
連續兩單開槍傷人的核彈都spin走曬

Twitter呢樣野真係
叫左好耐啦 一齊玩啦好冇
好好玩架

推！！！

我唔知,盡量和理非?

有人肯幫我哋 我哋要俾位人幫

外國文宣好重要！

啱 要和理勇武同步先係真正嘅齊上齊落

文宣係要時間 要設計 要諗字句
跟住整完唔係話洗下fb twitter就算
仲要周圍痴 周圍派 周圍傳播
唔係你禁個制就有

大家似乎已經忘記咗
69遊行前夕
全港幾多學生哥 中年人喺各區排傳單 整街站
整咗個幾兩個禮拜去儲氣

明白呀！
大家加油啦
但要互相合作

推
暫停裝修
反正啲紅鋪裝修完都冇咁快開得返
比文宣組OT陣先

以下係Twitter攻略 日日有新功課 唔洗識英文㗎

#1 下載Twitter
#2 登記用户
#3 打開/下載Telegram
#4 Search @TwitterHelpBot
#5 /Start 之後跟指示做就得㗎喇

👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

哩個真係好有心 好有用
唔好再話自己冇Twitter唔識用Twitter
而家人地整埋個Bot教你用
點都做左第一步下載Twitter先

要持續做 但紅我未係好見有
我諗要平均翻
黑紅藍黃各做一間
而唔係黑幾間 黃幾間

效果唔夠突出

Tui

呢幾日講咗十萬九幾次都無人聽

解決方法: 唔係叫手足停, 係需要大量人手一齊做文宣 ok?

推火魔化轉水魔化

畫面好睇好多

我覺得勇武可以裝少啲修先
和理非果啲咪繼續自己罷咩、罷物、做連儂
文宣組啲文宣要煲返大佢
畀外地嘩然、討論同支援
拎多啲spot畀返受傷同被捕手足

當然反抗緊急法嘅遊行集會都要出席

前線行慢少少 火魔法用少啲啲
文宣再努力啲等其他核彈上到水
因為太多資訊 啲人跟唔切

我玩到俾佢以為我係機械人就知我幾鐘意玩啦

文宣組加油

呢個堅重要呀

不分化不割蓆不督灰

正

「呢個世界有好多世界性港豬」
Exactly

講真啲無被政治迫害嘅國家啲人其實好難想像（或者連想像嘅需要都無）示威者要點樣同極權國家抗衡。新聞上見到啲咩就買單全收都唔出奇

推推推

快d認清大局，唔好再困係同溫層自high

文宣宜家嚴重跟唔上，民心走左好多好多

再走，我地做乜都唔會再有底氣

唔好再為左一啖氣就走去衝，正中對家設黎等你入嘅局

身邊好多好多淺黃已經割割地，請大家認真現實，一齊努力挽回

大家副線刷夠了，係時候一齊文宣
我地要五大訴求，同追究黑警兩單槍擊

呢到其實有好多 不過有人整但唔夠人發出去

我之前開post 推唔郁
都係講呢樣野

推

支持

太多資訊 所以要減慢少少速度
但唔緊要 連登仔有耐性！冇人聽就再講多幾次！
我哋不分化！不割蓆！不督灰！

要等到啲輿論catch up 返
射中兩個學生要繼續煲大

岀去睇下個世界
印尼死咗幾個
伊拉克死咗成百人
班外國左膠做咗咩幫手？
要靠美國幫我贊成
聯合國個啲真係哂9氣

推呀 比時間文宣組做野呀

俾時間宣 , 咁美好既運動唔好臨尾香

大家可以諗諗幫神獸進化
[url]召喚師入，神獸要進化

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我冇叫停 我都有叫多啲人做文宣
但係咪我叫人做人哋就會做？
所以先提出減慢 俾我哋召下人手先
同埋真係太多核彈爆唔切

再推

我文筆唔好 唔識整圖
淨係識幫手分享 RETWITTER
都想出一分力

打個比喻
你要煲水 但係煲水都未滾又加啲新水落去煲
屌你老母咁點煲滾去呀?
你教我啦一係

全世界一齊玩Twitter

好嘛？

推，法案要緊！！

文宣組真係就黎死 呢個其實係好大既問題 文宣跟唔上係直接影響所有戰線

其實突然有一段時間淨係做紅先夠震撼

加油文宣 我會瘋狂tweet

係 佢哋出生喺民主國家以為遊行下政府就會聽人民講
不過唔怪得佢哋 所以先要人！要人！文宣！
話說做幾日好似有手足整咗隻game..

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推，辛苦文宣部

推 文宣加油 要等和理非明白我哋做緊啲咩 唔係一味用火用蠻力 有時要轉第個方法用柔力

民心未必係走咗
不過係冇強硬理據支持我哋所以少咗出聲
所以要補救

唔係跟唔跟得貼問題
而係效用問題
唔好將文宣睇到萬能咁
解釋嘅黎黎去去都係個啲人
每次都係個班人解釋
講得多 人地唔知嘅會接受到幾多？
做文宣有用
但要知道點做都好
班受眾一定唔會確切感受到前線有幾嬲
第一眼睇到嘅圖同片一定係最深刻最有印象
就好似班狗當街打到手足流晒血
影底咗就係影底咗 第一眼就係手足流晒血
就算政府講咩 做幾多文宣 市民都唔會合理化
依家唔係話唔做 而係要轉個方法去做
依家個層面 根本就武力唔對等 香港又無兵役
對住班狗鬥武力一定唔夠
所以先要有咁多國際文宣 要國際幫助
但國際戰線都仲要時間
講真依家急嘅係成個政府
佢地就係最想營造到示威者係暴徒
咁點解要同佢地急 跟政府條路行？

呢兩日明顯弱過立蒙面法前夕..有無人咁覺得?

因為呢輪太多即時新聞post
嗰個推晒嗰啲

有用，推

黑警死全家

射中學生係超大件事

唔停得，但唔可以開新戰線，文宣真係跟唔上
剩係美心360已經夠做

同意，文宣需要時間整，都要時間比人消化理解。
速度上已經跟唔上事態發展

撞

人人做文宣

日夜都做緊文宣！！
出緊去遊行個陣都照做緊！！

已經盡力啦！！

「更新版」未來10日主線

幫手推 好重要

咁多黑材料盡快做英文文宣

美國國會肯幫我哋
我哋都要俾佢幫

文宣嘅作用就係要令人明白點解要用呢種方法抗爭
所以要繼續努力

曾經香港都有好多左膠
我都曾經係
不過世界會變

反抗！

Ho

跟我段教學down tg同tweeter
跟住啲step就得 不過有時retweet 太多佢會以為你係機械人
所以又可以喺
揾下英文文宣po

好

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

所以所有戰線都要平衡我相信大家得㗎

全民做文宣

你仲諗住日日爆?
人鏈做得多都膠啦
咁你日日燒又好好睇?
你知唔知文宣解釋得好辛苦?
有好多人驚法案過唔到呀

支持你

「極重要」《三份英國外交及國會報告》：當代及後世香港抗爭者之啟示

真係要等埋文宣，輿論好撚重要

問題係宜家starbucks又爆, 乜野都爆
starbucks呢D貼野已經夠,仲爆乜
大家可唔可以真係冷戰下

停一停 諗一諗 我地必須要令美國通過人權法案成件事有啲新衝擊會較好 林奠已經玩到緊急法 但人權法案呢幾日風聲都冇乜...又有咁多賤畜混入扮前線手足，香港仲有好多自私撚扮中立既呢排都出聲D 9 示威者。自知p牌，唔岩聽勿插

係
特別係外國民主國家佢哋唔會明白點解要用呢種方法抗爭
所以唔係文宣唔做嘢 係人哋都要時間接受新嘢

美國多數左膠/和平使者
國際戰線有危機

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，反抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

9月9重陽節活動：祈求先人保佑我們！
冇人鍾意亂咁裝修嘅師傅！
國際戰線跟唔上，文宣要人！

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.06

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

黑裝修 紅裝飾 藍罷買 黃支持！！

推吖

求下大家啦 唔好因爲太嬲而失去理智

廢話咁多？

你down咗未？

加油啊 大家
好想個雷劈死啲黑警同賣港官員

(公投)你覺得勇武手足以武制暴(獅鳥)程度夠唔夠阻嚇力同狠

和理非要加強文宣善後

仲有勁多人未裝twitter reddit呀
推呀

推
Twitter 好需要大家

呢到呢幾日係勁多五毛搞分化 建議手足暫時唔好上連登住 冷靜下先講真 去twitter做文宣好過喺呢到睇post留言

利申: 勇武和理非永不割蓆 齊上齊落

我發現近排真係少左人出街
希望出唔到既手足幫下手
做下網上文宣/整合資料
或者mon實多台live

無焦點可以
用字好重要 唔好令手足覺得大家怪佢哋

光

復

P

幫手推

香

認同 大家要繼續進步 互相配合

港

推啊
文宣要人

做文宣做到好攰啊
大家加入文宣組啦

推
我地開始輸緊國際輿論啦

I did la. U lei

twitter要日日做
月月做 免費野點解唔做?

推 感謝各位

國際戰線要人

AGGER

呢排好多唔知真定假嘅勇武,好多人話要改善,但佢哋仍然覺得無需要,一黎就鬧人五毛 割蓆

手足,大家都係想場運動好同成功啫

勇武開始放棄和理非 而且遊行亦冇和理非嘅生存空間 但大部分和理非亦唔會打輿論戰 呢一群人嘅勢力愈黎愈弱 亦唔會有能力制衡勇武

救命呀 我係度撚緊兩隻五毛好耐 都完全冇幫手

屌太激動 㩒錯負皮

係 不過唔緊要 可能鬧緊我哋嘅都係鬼
想我哋心灰

國際輿論
點都要等美國過咗先

推女

唔割 可能佢哋太專心
但希望睇到呢個post嘅前線
落手前諗下文宣同未引爆嘅核彈
等一等我哋

同意，唔完美，要改善

我認為應該停一日集中做文宣!!

係，我同外國朋友傾 佢連點解要搞黨鐵都未知

同感。。。根本香港都消化唔切

啱 每日都有大事發生 難follow up

大家 可以不怕死上前線

但可唔可以比少少時間 文宣組

【長文】作為一個中佬和理非我有少少建議

小人物就唔好理

佢哋資訊冇咁流通
又唔係嗰個mon實hk
所以真係要時間

你係冇, 但留言入面有, 而且唔少, 明未?

大家要緊記理性思考, 唔好比仇恨支配

外國戰線係和理非啊，佢地係終極和理非，大家要互相合作

啱，發生得太多事，文宣未有時間解釋清楚，中實彈個兩件事絕對唔可以比人shift focus

推 文宣要人 和理非唔上前線可以考慮向呢邊升級

呢個真
宣家勇武個矛攻得太快
和里個盾跟唔切...
和勇合一先贏架！！！！

認真

俾手足透下，做下文宣先

佢哋叫停都係有原因 都係提意見
冇人要割 互相體諒啦
和勇合一 冇咗一邊都唔得㗎

我愛twitter 我愛文宣

要繼續推

好多滲透 保持清醒 唔好被仇恨支配

每日上twitter 多過上黎連登
做文宣呀大家

連登多中學雞睇 你地冇fol 啲中學雞一定有fol 比佢哋知都好

剛中有柔好唔好

前線放慢 和理非要向政權施壓 文宣做足
呢兩日班狗真係做到克制 唔好比民意調返轉

唔係跟唔上
而係文宣出左啲undercover會亂咁做
今日上前線真係太多奇怪人

對家開始搞英文文宣
同眾籌國際登報
真係打到埋嚟

資訊戰開始

冷靜ar手足

到底點樣先可以有效咁做文宣，令大眾對勇武既恐懼降低？
畢竟大眾最關心自己既安全同利益，以往唱衰黑警個套未必再奏效，
或者唔再會係文宣大方向，呢幾個月相信所有人已經睇得好清楚。

同埋，近期和理非亦明顯無咁熱衷參與，一黎運動已經四個月，好多人對黑警既暴力已經麻木同慣左，每日既新資訊都係睇下就算，無力感加劇，心態變得保守，亦有唔少人開始有情緒病。二黎近期快閃活動唔係好多和理非參與到，如果打陣地戰更加會變成負累。點先可以connect返呢批人呢？短期內我相信好難會再有大型遊行同集會，你睇今日300萬人個情況就知。

另外，留意到越黎越多淺黃都持觀望態度，連登風向亦開始對勇武行為有所質疑，擔心會好似出面個post所講，勇武同和理非越行越遠，唔希望因為咁樣令運動走下坡。

難得見到連登有理性討論post，留名支持下。

diu我都係問左我兩三次，用左手機驗證再加profile pic先無再問

同意，宜家好似係得番我地理解D 獅鳥，裝修既行為
但外國人以為我地癲左

係 但要小心啲同前線溝通
因為始終佢哋係面對面黑警嗰啲人
有啲感受可能和理非係冇可能感受到
用字太刻薄太用力會俾人以為係鬼
宜家連登又多分化 有啲難搞

其實文宣比勇武重缺人今日的士單野夠曬爆，但連登幾乎得屌左膠，屌前線，或者行動post，文宣post少得可憐。

最慘係我唔知點解次次手機驗證都收唔到sms
要send email去叫佢開翻俾我

係外國媒體都唔一定會幫我哋解釋埋

快d加入文宣啦 和理非唔割唔係用口講 一齊瘋狂retwitter 等其他人知道勇武係保護緊市民福建幫個日唔係有勇武係度和理非比人打死曬啦
利申 見到勇武就好有安全感

太多人淨係喺ig lihkg屌
但冇用 喺得呢到大部分都係手足

係，文宣手足太少，唔係話俾文宣做野就真係做到俾大家，我down左reddit同twitter，但太多資訊搞到reddit無曬noise，twitter威力大啲，因為會有議員名人記者用，佢地retweet會powerful好多。但無人重視文宣，sad到仆街。

push 美帝比左一手靚牌，但要識玩先贏

其實無乜人做文宣
日日個感覺就係今日打爆左邊度咁

一定係互相配合架啦，前線配合下文宣，文宣幫前線拆彈。希望前線見到，文宣人數真係唔夠，好難追。

拜托大家因爲各種理由而出唔到去嘅開Twitter！
做唔到勇武，都可以做鍵盤戰士

推
對抗政府要勇武
打國際線要和理非

相信宜家大家對政府無希望
就係專心國際線既時候

推比勇武睇到，可唔可以agree停止裝修藍店先

推 勇武等一等

之前已經講左
突破左郁手呢個樽頸位係要d時間令大眾接受左先
文宣手足真係百足咁多爪咩
同埋呢粒子彈發射左都仲要d時間打入其他人心入面
都未做到就將目標角度擴到咁闊
集中d目標同比d時間文宣做野先喇

和理非嘅同我入！
有曬角色分工
推爆佢！

推
就算和理非不割蓆 國際輿論都好重要
冇國際支持同助攻我哋冇可能行到今日

對準十八區既政權標誌 做好文宣好嗎
14年係因為大台輸
19年我地要自省進化 唔好因爲自己輸

國際戰線被打殘
冷靜呀

我都覺得呢個問題開始浮現， 作為twitter一員， 人數本身唔足夠，大部分人包括我都係twitter 新手，本身宣傳能力不足， 但係太多事件發生，多到睇都睇唔切，連消毒既時間都唔夠，莫講話宣傳

推呀！！

推！！冷靜呀大家

D三毛係咁帶風向

宜家回帶7月1日:佢哋(義士)唔走，我哋都唔會走！

我哋點都唔會割 團結就是力量

香港人 反抗

拜托手足開twitter, 國際戰線真係唔夠人呀

係被太多鬼洗走曬

太多行動post, 真係要冷靜落嚟做文宣

講真 一個陌生人講嘢
有幾多人真係會認真睇同了解
永遠片同相都係最大文宣
好多人第一感受都係依啲嘢黎
所以真係好難跟
講幾千句都唔夠一張圖威力大

認同

我地有好多核彈未引爆
前線停下手 俾時間核彈發揮作用
少少地停一兩日做文宣輿論

推 文宣整圖都要時間，不割，不分化

我相信呢個係大家既共識

一人做多少少

支持

agree

agger

已做哂 推

而家勸下人唔好不停裝修都會俾人屌分化，唔該大家唔好停留係同溫層

真